明明防暴得果幾千，依家遍地開花反而越黎越多狗

呢條數我唔識計。

毅進制，差唔多啦

武警/公安
你肯信未?

已經出左老解
而且好多

從來冇懷疑過，只係想更加多既人知道事實。